\section{NIF\label{sec:nif}}

\begin{figure}[h!]
\centering
\includegraphics[scale=1]{dni-front}\\
\includegraphics[scale=1]{dni-back}
\caption{DNI} 
\end{figure}
\newpage

\section{Título de Ingeniero en Informática\label{sec:titulo-ingeniero}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{academico/upv-computer_engineer.pdf}

\section{Expediente de Ingeniero en Informática\label{sec:expediente-ingeniero}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{academico/upv-computer_engineer-detail-en_UK.pdf}


\section{IELTS Test Report Form\label{sec:ielts}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{idiomas/20180908-english-IELTS.pdf}

\section{CERT ACLES English B2\label{sec:florida}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{idiomas/2018-English-b2-Florida.pdf}

\section{Certificat Oficial Administratiu de Coneixements de Valenci\`a Grau Mitj\`a\label{sec:mitja}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{idiomas/2017-valencia-c1.pdf}

\section{Título Doctor en Arquitectura y Tecnología de los Sistemas Informáticos \label{sec:titulo-doctor}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{academico/upv-postgradute.pdf}

\section{Título Diploma Estudios Avanzados en Arquitectura y Tecnología de los Sistemas Informáticos \label{sec:titulo-dea}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{academico/upv-dea.pdf}

\section{Expediente Doctorado en Arquitectura y Tecnología de los Sistemas Informáticos \label{sec:expediente-doctorado}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{academico/upv-postgradute-detail-en_UK.pdf}

\section{Cursos recibidos de formación profesional\label{sec:cursos-recibidos}}

\includepdf[pages={5-5},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{seminars_and_tutorial/cursos-upv-2003_04.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{seminars_and_tutorial/cursos-upv-1998.pdf}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{seminars_and_tutorial/softwareag-xml-2000.pdf}

\includepdf[pages={4-4},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{seminars_and_tutorial/cursos-upv-2003_04.pdf}

\includepdf[pages={2-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{seminars_and_tutorial/cursos-upv-1998.pdf}


\includepdf[pages={1-3},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{seminars_and_tutorial/cursos-upv-2003_04.pdf}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{seminars_and_tutorial/habilidades-2007_2008.pdf}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{seminars_and_tutorial/2016_2018-uveg-cursos_para_docentes.pdf}

\section{Vidas laborales\label{sec:vidas-laborales}}

A continuación se presentan las vidas laborales española y ecuatoriana de Raúl Peña-Ortiz. Se destaca que los años trabajados en \emph{Intelligent Software Components, S.L} (dos períodos consecutivos entre 2000 y 2006) rezan como trabajados en \emph{Clever Global Iberia, S.A.U} debido a la adquisición que hace la segunda empresa de la primera (años después de ejercer la actividad profesional).

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/00-vida_laboral.pdf}

\section{Docencia impartida en Universidad Técnica de Ambato\label{sec:uta-docencia}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2014-uta/2014-uta-docencia_impartida.pdf}

\section{Docencia impartida en Universitat de Val\`encia\label{sec:uv-docencia}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2015_2018-uveg/2004_2018-uveg-docencia_impartida.pdf}

\section{Conferencia impartida en el máster de la Universitat Polit\`ecnica de Val\`encia\label{sec:upv-master}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2010_2013-upv/2011-upv-conferencia_master.pdf}

\section{Conferencia impartida en el máster de la University of Antwerp\label{sec:uantwerpen-master}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2015_2018-uveg/2018-uantwerpen-conferencia_master.pdf}

\section{Cursos impartidos en Intelligent Software Components\label{sec:isoco-cursos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2000_2005-isoco/2000_2005-isoco-cursos_impartidos.pdf}

\section{Contratos con Instituto Tecnológico de Informática\label{sec:iti-contratos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2000-iti/2000-iti-contrato_ayudante.pdf}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2005_2010-iti/2005_2010-iti-contrato.pdf}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2014_2015-iti/2014-2015-iti-contrato.pdf}

\section{Contratos con Intelligent Software Components\label{sec:isoco-contratos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2000_2005-isoco/2000_2005-isoco-contrato.pdf}

\section{Contratos con Universitat Polit\`ecnica de Val\`encia\label{sec:upv-contratos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2010_2013-upv/2013-upv-contrato.pdf}

\section{Contratos con Universidad Técnica de Ambato\label{sec:uta-contratos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{laboral/2014-uta/2014-uta-contrato.pdf}

\section{Proyectos I+D+i participados en Intelligent Software Components\label{sec:isoco-proyectos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{projects/isoco-research_and_inovation_projects.pdf}

\section{Proyectos I+D+i participados en Instituto Tecnológico de Informática\label{sec:iti-proyectos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{projects/iti-research_and_inovation_projects-signed.pdf}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{projects/2015-iti-c2net.pdf}

\section{Proyectos I+D+i participados en Universitat Polit\`ecnica de Val\`encia\label{sec:upv-proyectos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{projects/upv-disca-research_and_innovation_projects.pdf}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{projects/upv-dec-research_and_innovation_projects.pdf}

\section{Proyectos I+D+i participados en Universidad Técnica de Ambato\label{sec:uta-proyectos}}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{projects/uta-optimice.pdf}

\includepdf[pages={1-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{projects/cedia-sistema_remoto_de_monitoreo.pdf}

\section{Publicaciones científicas en Arquitectura y Tecnología de los Sistemas Informáticos\label{sec:papers}}

\includepdf[pages={1-3},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2013-rpo-thesis.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2018-jgutierrez-SUPE.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2018-jgutierrez-SUPE.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2018-iserte-ieeeaccess.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2018-iserte-ieeeaccess.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2016-domenech-IJITDM.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2016-domenech-IJITDM.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-jwe.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-jwe.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-manzano-maskaba.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-manzano-maskaba.pdf}

\includepdf[pages={1-2},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2013-rpo-COMCOMJ.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2013-rpo-COMCOMJ.pdf}

\includepdf[pages={1-3},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2012-rpo-CLEIej.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2012-rpo-CLEIej.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2009-rpo-Computer_Communications-1.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2009-rpo-Computer_Communications-1.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2005-rpo-ijeb.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2005-rpo-ijeb.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2016-ramis-IESA.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2016-ramis-IESA.pdf}

\includepdf[pages={1-14},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2016-alves-IESA.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2016-alves-IESA.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-rpo-cloudnet.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-rpo-cloudnet.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-manzano-extremecom.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-manzano-extremecom.pdf}

\includepdf[pages={1-6},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2013-rpo-SAC.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2013-rpo-SAC.pdf}

\includepdf[pages={1-9},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2012-rpo-NCA.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2012-rpo-NCA.pdf}

\includepdf[pages={1-34},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2011-rpo-CLEI.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2011-rpo-CLEI.pdf}

\includepdf[pages={1-5},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2011-rpo-WEBIST.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2011-rpo-WEBIST.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2006-rpo-clei.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2006-rpo-clei.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2005-rpo-wosp.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2005-rpo-wosp.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2004-rpo-het_net.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2004-rpo-het_net.pdf}

\includepdf[pages={1-11},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-elseveir-book_chapters.pdf}

\includepdf[pages={198-198},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-elseveir-book_chapters.pdf}

\includepdf[pages={224-224},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-elseveir-book_chapters.pdf}

\includepdf[pages={266-266},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-elseveir-book_chapters.pdf}

\includepdf[pages={292-292},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-elseveir-book_chapters.pdf}

\includepdf[pages={294-294},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-elseveir-book_chapters.pdf}

\includepdf[pages={323-323},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2015-rpo-elseveir-book_chapters.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x2,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-rpo-uta-fisei-ponencia_15.pdf}

\includepdf[pages={2-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-rpo-uta-fisei-ponencia_15.pdf}

\includepdf[pages={1-2},
nup=1x2,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-rpo-uta-fisei-charla_invitada_30.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x2,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2014-rpo-uta-fisei-charla_invitada_30.pdf}

\includepdf[pages={1-15},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2011-rpo-JP2011.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2011-rpo-JP2011.pdf}

\includepdf[pages={1-18},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2010-rpo-JP2010.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2010-rpo-JP2010.pdf}

\includepdf[pages={1-1},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2005-rpo-jsweb.pdf}

\includepdf[pages={last-last},
nup=1x1,frame=true,landscape=false, offset=60 -80,deltax=5,deltay=10, scale=.8,pagecommand={\pagestyle{headings}}]
{publicaciones/2005-rpo-jsweb.pdf}